Apple boycotting news conference

這是一個嚴肅的決定，今天起，《蘋果》不會再出席警方就示威活動舉行的例行記者會。

傳媒是社會公器，捍衞公眾知情權是記者的天職，可惜過去多月來，警方記者會不但無法令公眾了解事實，其加諸傳媒身上的限制、詭辯和謊言，把傳媒貶抑為官方傳聲筒，嚴重打擊新聞自由。

《蘋果》杯葛警方就示威活動舉行的例行記者會，不代表我們放棄追查真相，要問的問題、要公開的資料、要讓公眾知道的事實，我們會繼續循既有途徑向警方查詢，要警方向巿民問責。

當警員重新展示編號，當政府撤銷限制「起底」的禁制令，真正讓公眾監察警隊時，《蘋果》會考慮重新出席此記者會。
記者會不是警方的主場，記者會要還給香港人。

【聲明】《蘋果》杯葛警方記者會

==============
🗳 光復香港 11.24踢走共產黨
候選人資料 詳見蘋果區選專頁：
==============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

其他媒體應該積極支持！

蘋果好波！

推

唉 唔知有冇其他人會和應

支持蘋果
雖然其他紅媒實唔跟

支持 但肯定唔多記者會跟

希望有奇蹟出現

有人做左第一步
希望其他記者朋友都會跟

記者朋友（和你們的上司），不出席係一個低成本但有效的表達方式

由細到大，對於bully 的應對方法就是不理會他。

Push

支持